我屌哂你班冷氣軍師

我而家就去暴大！
等得你班友係度吹吹吹
暴大入面班手足死哂屍疊屍啦
仲諗咁多
可以拯救得一個就一個！